[求救]網頁版login到 APP版唔得

我想問下點解同一個電郵, 同一個password, 網頁版login到 APP版唔得????

有bug?? 求救

咩email黎

Isp

HELP